今日屯門見到勇武好似越來越多咁

唔知係咪自我感覺良好定錯覺

只會愈黎愈多人升級
你睇下愈黎愈多雞尾酒就知

希望唔止外表勇武

真係可永續抗爭

你以為好多人整？其實都係popo整的

無意思地掉汽油落地
除尖沙咀狗屋女義士盲眼果日之外
極少中過目標
可能有少部分人係鬼

汽油彈做主動攻擊本來就唔化算，應該做積極防禦
我做過少少分析：